花澤香菜係唔係應該唱返首「內部循環」比支那毒撚?

當年首戀愛循環咁hit

香菜係乜嘢食物我就唔知 但支那內循環就一定係食返自己屙返出嚟嗰啲

香菜粉永遠不願面對

支那香菜

原來已經10年以上
時間過得真係快

要靠B站支那韮菜仔支持

化物畫得好靚

超時代

白金disco屌打

你不知道的故事 > All

共菜不了

Staple Stable先係

都正

戰場原

支那菜係咪一邊唱住戀愛循環一邊同成龍做愛

係
跟住第二日支那毒撚排隊去握佢沾有成龍精液嘅手

花澤韮菜

野狼disco屌打

屌你老母

講真有冇人同我一樣差唔多十年前已經覺得支那臭菜真係好撚樣衰 當年個個話佢靚 但係佢個樣真係好撚柒 啲牙又柒 總之成個幅射樣 見到都唔撚開胃

大灣菜幾時翻唱野狼disco